曾俊華會比林鄭更加容易推行23條

民望
公關

推完出黎講幾句笑話港豬就唔嬲了

諗起曾俊華妹下妹下咁話「....都係為香港著想」
射左

立咗23
泛民大中華膠市場更大
議席更多

都係睇泛民點做
民意根本已經發揮唔到咩影響
如果民意有用，佔中果陣梁振英落左台啦

港豬好撚鐘意比溫和嘅人餵屎

到時自決\港獨可以收皮
泛民一出誰與爭鋒

真
近年見自決自主獨立個勢起左
民主黨為左個席位真係咩都做得出
23條立左, 連小麗老母 g鋒都無得撈

到時選舉政治篩選有法可依
大中華維穩派穩入閘

得返公民黨同民主黨入到閘 含淚投邊個好

大中華膠就可以宣傳佢地理念
大家都係中國人
建設民主中國

李卓人下屆可以重出江湖了 喊左